`e2undo` воспроизведет журнал отмены undo_log для файловой системы ext2/ext3/ext4, находящейся на устройстве. Это может быть использовано для отмены неудачной операции программы e2fsprogs.

# СИНТАКСИС

	e2undo [ -f ] [ -h ] [ -n ] [ -o offset ] [ -v ] [ -z undo_file ] undo_log устройство
